點解港隊唔搵keyman同達哥踢？

有佢地兩個應該入到分組賽，一個好彩抽埋d弱隊多既組分分鐘入埋16強

打fifa 都唔撚得啦

達哥太勁 唔係幾想踢

打fifa唔掂等如波屎？你叫美斯打fifa分分鐘輸比電競毒撚啦，keyman同達哥一睇就知波勁